[頭七] 其實係咪班廢老掛著玩手機，先死19個人?

如果班廢老唔掛著玩手機，會否死少d人?